想知買282 壹傳媒有咩用既入一入黎

一人一手買蘋果

純粹表態

再課金訂閱

做佢永遠股東

你哋知唔知買壹傳媒嘅股票，啲錢唔會去咗肥佬黎嗰度？

叫D人一個月後貼倉出黎先叫支持啦

半澤我偶像，不過真係違背我買股票嘅宗旨，炒股就係唔可以有感情，有感情，疫情咁嚴重應該冇心機投資，仲咁多人炒科網

買股票唔為賺錢

71%持股，佢沽又得去抵押又得

票又冇得投
幾千蚊當買個機會合發表態
大把香港人覺得抵呀
港共唔喜歡咪限制股票買賣囉
睇吓邊個大鑊啲

合法*

push

D 傻閪藍絲又黎帶風向
明明肥佬黎係最大股東
股價升 佢實有so
吹到買壹傳媒無用係咪未買過股票

股價升 對佢有好處!!

表態下啫

咁邊個放俾你? 唔支持蘋果既人?

表完態啦
賣啦

你同匯豐班「苦主」講好過啦

臨收市入多左一手

我上網查過，可以join VIP撐蘋果計畫。

每月300/500/1000,

或

每年3000/5000/10000

點都好過買股票咁搞笑。

入咗三萬thx

十倍奉還pls

我0.4貨,你幫我接曬佢好冇?